[正視聽] 唔好同我再踩低香港個地位同價值！

12:30 開始聽

利申：有跟開楊總所有評論，聽完好滾動佢睇得咁通透

雖然cfu炒股好廢，但有時某啲大局分析我都Buy的，Even股價唔跟佢分析走。

香港只係一個特區，佢有何德何能可以領導全球，令紐約同東京都要屈居其後？講黎講去，就係法治完善、司法獨立、市場開放、資金及資訊流通、法規與國際接軌、仲有人才等等。你地睇唔睇到以上所有既特點可以歸納為咩呀？答案係：軟件啊！香港唔單止係中國金融中心，仲要係國際金融中心！呢一樣野，並唔係任何一個地方肯大灑金錢就可以輕易取代。

光

復

香

港

推

認真聽下楊總嘅分析，唔該你哋

我初頭都好似巴打咁認為，但我慢慢覺得香港成功係因為香港人(當然背後有好多元素)，我意思係其他地方即使有同香港一樣嘅條件，都未必取代到香港，香港人個種精神真係世間罕有，包括堅韌、刻苦耐勞(有啲人話係奴性)、願意為他人付出。

我為香港人感到驕傲。

所以all in 700
明日大牛股

軟件同人

缺一不可

奴性重就真接講，仲有阿q精神，好似你就係一個例子

法治完善係指法治保障到商界同有錢人同時又可以剝削人民權益，東京同紐約當然做唔到

屌你，奴性重

不過真係好撚岩
加埋果種阿Q精神

法治完善、司法獨立、市場開放、資金及資訊流通、法規與國際接軌、仲有人才.....這些因素澳洲悉尼墨爾本都可能有,但他們選擇了work life balance...

香港撚有法治
黑警一直都好黑暗
其實打完貪之後都係 只不過做好咗門面功夫
香港政治太易比世界各國影響 毫無法治可言 一直都係